[A/i] 三國志曹操傳online (42)楊過一擊秒郝清

首抽
唔需要首抽！

新手中前期攻略

武將金技表

演義需求武將pdf

韓版新版本地形表

韓版新版本兵種相剋表

千里行過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)
比仆街del撚左 有裝備想問 就問薯皇啦

無聊計分表

巴哈數學家機率計算之寶物強化篇

名譽歐皇：
綠色輔助小薯薯、雙大俠基情江湖百里巴

幾粒鐘都未有人開post

留名

見到上個post話每場平均28分就入到頭100

心諗做乜鳩

串我呢d垃圾

我打5%都係得每場平均20分 狗都不屌 10連勝都好少見有28分打 仲要每場平均..............

點解你地咁高分

團長係我成個double......

薯神, 玉龍係咪會好用過烏馬? 見你之前用過烏馬最後都轉番玉龍 中左諗緊分唔分

團長又改左名

轉個靚運，但好似冇咩料到

菇鐵你吹返風啦

唔知有無人未睇, 我就真係而家先知

如果我今天消滅了一隻槍兵，什麼時候才會被納入統計呢?

(1) 整場結束
(2) 槍兵被消滅的那回合結束
(3) 槍兵被消滅的那步

由於通用任務那邊是整場結束後才會更新

因此許多人被誤導以為答案是(1)

其實真正的答案是 (3) !!!!!

做咩quote依段
明明最重要係

也就是使用 回上一步 這功能

回上一步 根據你VIP等級一場可以倒退9~19次

如果你一步可以消滅 5 隻槍兵

那場你就可以消滅 5*(1+(9~19)) = 50~100 隻槍兵，非常可怕!

但要一次消滅5隻勢必得用範圍法術，我這邊會推薦 策士、賢者、君主、都督 這幾個兵種

平均26分..........勝率好似同我一樣
點解會咁?

差唔多啦，一輸就連輸幾場

我勝率一樣 平均20分呀 點差唔多

其實都係睇次數,一日打廿幾場, 勝率9成就入到前百 , 勝率再好D就前50, 前十就要爆金先入到, 當然底分都重要

我講緊勝率一樣 平均分差好遠.........即係用我平均分去計 我同你打一樣場次 少你一千分呀

其實最左D分數係咪隨機出, 有時連勝都係場場出廿幾, 有時斷左下場都會出番4X分, 有時又1X分

屌你, 差唔多1600精, 仲要未+12

關你打果個人高你幾多分事
有連勝再+多D分

我幾個月冇見過4字頭

我見最左多數出你前3-5名既人, 你果個% 附近既人都差唔多分, 就會係咁

今個星期連10%都咁難入

你地點解無視神g清個post

勝率一樣唔代表個分會一樣 好似係
你幾時輸應該都關事
例如贏90輸10
A係每贏十場輸一場
B係連輸10場之後連贏90場
咁b應該會高分過a
所以最重要係唔好斷連勝
你見呢到d ching一斷連就屌曬鬼就知
真係會蝕好多分

我未中過烏雞
于禁比我揀我會揀烏雞>玉龍>玉璽
弓騎我覺得命中香同玉璽差唔多勁
好驚防會廢佢武功

法國5%內好難打，好難唔斷連勝，我三至四場就輸一場

打得慢好過輸...

應該係因為我唔識開post開錯咗響吹水台，而唔係開響apps台所以大家睇唔到? sorry sorry

我知關事 但冇理由咁岩我全部5連勝斷
我諗重點都係關我果個範圍 打親都係25分事(10連勝之後)

yes 我入開app台

yes 我淨係識蝦5%-10%既rubbish 打得太快斷連勝仲低平均分呀

我試過一開波就連輸3場
真係連輸好過贏贏下輸

咁KEEP住先, 睇下幾時中到陰陽弓禁禁可以出山

其實百里神話佢好少遇到肥肉應該都關事
我後追個陣都好少會遇到一場過40分既人
上番前百就會見番到

平均28唔靠後追我覺得真係好難
而家計一計先慬慬去到呢個平均分

因為只有前面啲人先會快放，後面好多幾百名內其實差100分左右，都係得2x分賺
但前50打個快放咗200分以上嘅人，都可以有40，唔打幾個鐘就好多呢啲人

打上去又會豬 唔打上去就得25分一場
molamola

唔出大俠呂就會咁

岩呀 區間問題 d分越接近咪得分越少囉
個榜成日有d傻佬大逃 追住佢黎diu就岩喇

菇鐵真係好好食，大家可以追佢打

3玉+曹丕咁開心牙拿
一隻鄧艾頂死晒

5%內係大塞車，就算有連勝都好難見到有3X分
反而名次越高越易打，見嚟見去都係差唔多人，記得啲裝冇咁易中伏輸

我2玉加曹丕已經要好小心打，如果我有三玉都唔夠膽用。

巴打好貼

38連到第101場就輸on9......
大紅大藍鄧艾對人地玉大俠呂+30MP月英
同大俠磨多陣應該月英會用晒MP補血
自己走左去打月英比佢爆

ching鄧艾開咩技？啱啱5轉
我無補夠唔夠力

轉得鄧艾我當你有再反槍
突破 特防 連反?
因為我主要靠馬妹支援做輸出
基本上鄧艾同曹操都係唔求秒人但求卡住人;
鄧艾另一功用推人落不利地形亦同支援好夾
力水我靠補師+策仿大紅, 唔上buff就唔洗諗殺到PVP既人

啱啱打咗場，我死淨赤宵劍滿寵，對面刁+月英。先係扑死咗刁，月英跟手魔乾，負碌反勝

人型蜈蚣

個陣差唔多，我關索。遲d諗住升埋馬妺

樓上既手足
個司馬文係咩料

早兩日打過1次 好似冇咩特別

好似得個大俠關羽呃下人，其他冇咩特別

可能係刷城撚 學業有成之後衝上嚟

屌你老尾張飛原來一撚定要企雁行一號位唔係唔夠腳長殺呂布
仆街又輸左比個審判之光

其實pvp攻略就係唔好打自己團既人
不列顛 團長 遠古之光
輸比呢幾個都5場
小薯 神g太勁未見列

張遼 同 Toyota 是咪千里行代言人

差唔多個個禮拜都係佢兩個做Boss

開始迫害

80混兩下都唔中
人地20%混刀就下下中

差100名200分 值唔值爆金追？

唔值
佢地都會爆金爆到仆街

薯皇神芝
名列前茅

如果有信心爆2000金之內 守到第100名都ok既

唔係掛, 我個陣都難打咩

入到5%終於撞到14400戰4賢+月英陣
後手有滿寵都唔夠打; 唯一殺一隻既機會都比92%命中迫害

唔知呀 你企咁前 連打你既機會都無

哦, 見你話輸過 如果好似攻城戰有記錄睇下就好

假象嚟,越高分其實越易打

可以等到10:30再睇差幾多分, 差1,2百既搏得過

其實啲盲毛玩大逃係咩心態
唔係覺得可以咁樣帶到尾下嗎

高手送分唔洗你教

今晚d人到底會爆金爆成點？

冇睇開,今個星期係咪特別高分

lm

又中西書

代表啲咩？

唔記得你叫咩名
打團長輸命中迫害再比張飛清場
不列g吹9死人
遠古比命中迫害完再比劉備破陣

今期點過？
其實係唔係得五隻唔會過到？

反射郝係兵營卡住張遼

今個星期搵隻頂到的坦就可以慢慢打

我用紅蓮開局 之後雙弓回歸

前面用曹屁頂住

紅蓮放完張遼一刀就斬死咗蔡蔡
我係郝卡斜角,弓手喺右上角射,差啲唔夠回合數

關羽都頂唔到，防已滿本

郝 / 君主

上一round用咗，可惜
今晚試多次，唔得就算

個文謙兄真係客氣，打佢4場200袋袋平安

一狐

關羽上小藍buff都坦唔起
郝邵冇滿本上大藍都好Q痛

你可能係4轉唔夠多?
如果4轉夠數,應該係17關回第一次
21打後4隻打一關,第27同30關就出到8隻上場

暫時應係四轉唔夠，或者五轉差一隻，下星期應該好啲，夏侯紅出山

或者今個星期試放慢少少打，有補但我心急所以成日補去唔到最後，補去到後期可大藍

一孤係咪好想攞冠軍
見佢個個星期都好肉緊
但次次都失諸交臂

我睇好kingarthurr
佢個隊玩物攻完全係我心目中個隊黎

咩陣 lvl低無緣見識

我冇打過佢
不過睇陣容 呂布 張飛 策士 馬妹 周圍紅既補 應該冇野贏唔到
貂蟬今個場唔勁 有得揀我都揀周圍氣合既補

你問佢啦

佢v10 多+12裝 唔易打架葉師傅

但佢出手好慢係事實
我非洲裝打得快過佢

我求大家

唔好俾 支那掛狗贏

佢呢週裝唔齊
可能佢唔出最殺食個隊著啦 唔知佢

佢今個星期 轉緊陣容

其實佢每星期都重新砌一隊
我睇佢銀錢任務就知

我咪遠古之光

佢係台灣人定香港人

其實卡軍營頂唔係咁好, 張遼企係城斬你會120%, 你企軍營左下角, 佢會出城企雪地打你, 即刻變100%, 細力左好多

香

于禁大紅玉璽回歸
撐到一回合當你贏

差20%真係差好遠
但企咁開唔會俾到位boss走出嚟打其他人咩?
今次張遼好似仲有移動力+3

出唔到full team 始終難少少

多幾隻4轉就可以回多一次出擊數
8隻圍佢老母

點解我打你果時戰力你係139XX 你自己睇係137XX既

張飛一騎

唔會, ,軍營左下(于禁果個位)仲可以卡住佢打唔到下面D人 , 當然唔可以貼住隻坦企

我地團有個空位既? 踢左人 ?

洛杉磯潮人

好收爐！安安全全前50

終於踢左 少個人結算果陣少幾千團任分 , 不過應該都收唔切了

幫手打氣

其實我心郁郁想回歸

唔想再babysit 班休閒型玩家

遠股之肛

個倉有百幾二個萬+手頭280萬依D尷尬位大家會選擇點洗D銀

come on baby, 位置巳為你留下

合寶, 升人, 都無既話, 洗+7 裝d技, 洗d +hp6%

強化

56名心郁郁想沖下前50

前
後

傻鳩想挑我機

btw 巴打你去左邊, 前百無左你影既

無野了, 我眼殘

上次三階升人 我包咗1/4
果一刻好撚燥

但我開唔到口
好似背叛團友唔係太好

你地收咗人先啦 日後我搵機會回歸啦

冇降精打你個隊真係痴線

終於過咗，關羽用20%混亂槍加大藍，紅蓮加關羽加黃忠支援回歸兩次加SL大法射死佢

我換左郝昭3賢補
專坑條傻鳩

靠晒你

我有軟股, 你有巨胸

加油豬

打7佢

又裝到佢出事oh
斷連 陰功豬

千里行27關5rd搞掂 連紅蓮彈都唔駛出

一狐都出埋事

陰鳩裏翻船

最緊要打擊 霸王支那 / 朗狗

上呀 不列清

下週咩場 再努力

下星期 火舞黃沙

咁我升定張角吹

應該又周街胃炎

4.4%, 捱唔捱到

而家千里行會唔會太易打.......反射甲唔用都得 想拆了

我個陣

Cap 埋俾你睇

明明係火舞黃蛙

黃德斌個look好胃炎

拳佬月英月英月英拳佬

放棄 前10太難守

偽言 月英 蔡蔡 典韋 劉和

好似真係諗得過

個名馳變態 我收韁 唔癲了

我最尾個場係佢 勁過曬我頭6日打個d
所以話真正係高手只係博最尾個日
頭6日我全部都贏到都冇用 唔會爭

有幾勁? 5 吹風 ?

+12戰隊

郝昭加12 鎖傷甲
3把12扇
張角月英白豬

收工 我打佢又覺得OK
佢隻月英定唔知邊隻走出黎 被破陣

48xx分以為好穩陣，今日冇乜點打過
啱啱先發現跌咗落1%

前十鎖定

岩岩排過第11 點知見到第10果個輸左扣左分
偷雞成功

輸嗰個係咪傻鳩小丑啊？

唔係佢就係鬼王

十一哥 阿丑

雲加式戰術 保十一唔洗你教

槍兵係邊到擦

我們的敵人是槍兵-5000
這項地圖事件數量少，僅在多數壓制叛亂、收集情報及襲擊妖人出現少量
因此主要需靠演義
演義部份推薦三處
1.徐庶傳一般第二關--7隻 優點:可靠委任解
2.趙雲傳極限長板坡--9隻 優點:單場數量最多
3.呂蒙傳極限尾關-----8隻 優點:速度最快(過橋2-3回合殺光即可撤退下一場)

仲有

快速刷兵再也不是夢想

講到這，大概有一半的人已經知道我在玩什麼把戲

也就是使用 回上一步 這功能

回上一步 根據你VIP等級一場可以倒退9~19次

如果你一步可以消滅 5 隻槍兵

那場你就可以消滅 5*(1+(9~19)) = 50~100 隻槍兵，非常可怕!

但要一次消滅5隻勢必得用範圍法術，我這邊會推薦 策士、賢者、君主、都督 這幾個兵種

張飛關索沙漠場一樣咁大力, 可以用番同一個陣打沙漠

高手們
魏延第3招開攻力up 好定反擊強化

3法陣屌鳩大俠呂老母
唔錯

騎弓OP到無場唔出得

又屈機

我隻楊過⋯⋯

完全轉唔到禍

太高血

識d野

個個都有賊兵武鬥弓騎
威威

仲要有幾件連策扇+性衣
又蝦我呢d非洲人

張飛都係, 除左水場唔出得

血belt血衫 ? 除緊件換命中

唔怕法架咩

落場1755血
我無7星命中⋯ 得6星唔多掂

決定試多幾場

衝入去人群入面玩無雙

怕, 不過血多頂到一個回合

係啦係啦
沙漠場揸著隻大俠呂

滿寵禁擊87%
賈詡連策
月英地書屌老母

啱啱睇到你三法

佢地幫唔到我隻過兒轉禍

頭先打左你一場

單挑魏延都豬啦 垃圾

法都唔驚?

你隻過兒沖出中間打定留係荒地等對面 ?

講到武安國唔趺入50%都咁勁
咁我升許褚一騎咪仲勁

連洗兩招正野

嘩 歐洲人

企荒地邊緣

我下場衝出去試吓

無坦好快清晒

錄條打雙法既片黎睇睇
可能我即轉隻許褚黎玩

iPhone 有咩app 錄影畫面

我都心郁郁想升典韋 玩吓

兩把大俠刀都+40hp 象裘+35hp 呂布好多hp 用偃月陣試下仲會唔會法秒

我an撚 部新機買返黎就有遊戲輔助工具 有得錄片

我個隊冇賢 賈詡未滿本 唔係正宗雙法黎
我之所以咁組 目標只有一個：屌你老母啦大俠呂

完全feel到嗰種被逼害感

一完團任即刻買左4500分令書加速轉白豬呀
唔係咩呀

強清 魏延第3招開咩好 加攻定反強

堆填區隻魏延好似有d屎咁喎

好波，4800張保留卷
破陣棍仲未上到+10

全靠偃月陣 呂布終於唔駛第一rd就比法師ko啦

我都覺，不過是但啦
送下分一齊升上去囉
反正上到去唔留意都會跌落嚟

邊位係伯約

白虎斧 蛇矛 破陣 柒丹 步人 的盧 兩粒命中香 青皇 每樣都禁一下 總共 9下
得青皇+8左
仲信佢真係30%既都幾撚on9
反而當佢係10% 就幾符合我既經驗

轉張角定轉過兒好
呢兩隻5轉幾cost
張角叫有裝 用菜把命中扇 劉勝 玉/孫bun
過兒 得再反劍 有命中香 但用咩袍好

好多錢錢呀

而家榜上 邊個易食?除左巨胸奴

于禁我冇升錯你

比命中逼害 輸左比個Himz
90%打刁都可以miss 唔想做人

sor琴晚好早訓咗冇睇
我開物防率

屌奶星 刁刁都可以比人朱雀秒...............

依家潮流要升弓騎

屌奶星 比人斷左連勝巧唔開針

二選一
許褚定張郃

可以即刻升(有銀錢既話)

冇大俠冇吹風你打撚埋我個份

許褚,兩個星期都岩地型

下個係冰場喎

千里行12關個boss...設計fail
佢冇風技...用唔到策打人

等你搶城之後燒爆你
12關就算啦
27 30個D一定SET無視地形

風繼續吹死我
最憎吹風, 無腦都6000金
我反而要用腦

係喎, 上次調亂搞到我記錯左

本身于禁就係用緊青皇

玩到好灰，4800張保留卷都升唔到件破陣棍係咩玩法
加9上加10 姐，其實呢隻game 真係不期不望不失望
好在呢兩個星期頂住，係課左出師表😔

試下衝另一件成功先再衝你個件啦
不過都係ON9 ge隻game, 成功率10%就信

做緊統計
暫時13+6+9= 28 次成功兩次

ps4 呢個月metal gear solid phantom pain 免費，玩下佢好過太上心呢隻乜都玩%玩死人嘅game
relax

MGS phantom pain 好玩到冇朋友 劇情同畫面冇得輸

仲課黎做乜 其實你都夠打到top50有餘 淨番果少少裝未中就要隨緣

許褚 張郃
二選一！！！！！！！暫時兩隻都整左第10級裝

屌 又打完千里行唔記得著返裝打pvp 都係5%算

許

許！

我依家對裝其實冇咩追求啦
係升武真心想課就真，16次都失敗得小薯先明🙁
真係好灰架

嘩個小西瓜d裝 唔識打

咁就唔好課出屎表

我升左周倉仲未識用，賊仔係咪用血帶最好

唔啦，依家睇開哂。

比小西瓜sm
求團友幫報仇

我覺得係咁, 有血衫就可以用命中香, 無血衫就用血帶 ,著防連策or減策傷, 雙血裝過二千血太多, 比人圍1個round都未開到無雙

冇防連策 都係唔升許褚了

用求象算🤣

睇你都係想升張郃先嫁啦 其實賊兵同李明功能有少少重覆 ,都係做坦卡人 , 拎來做輸出好被動, 可能我唔識用 最終我都係出李明多, 對面雙弓先換番武安

小西瓜你都打

百里 升5子
樂進卡80

岩岩好出晒5子

前幾日深夜起身同屋企人換片
見咁啱夠錢夠保留卷就試吓，結果

似乎不強求成果更佳

有無呢關嘅攻略
80lv非法系比佢1round ko, 法系打佢r痕

真係唔得就出一隻99快手過左算

法系卡位, 後面弓手回歸

如果有10隻99 就用一隻去打啦
淨低一隻打18

真係好好玩﹐岩岩玩左800萬+7上+9 原來咁難(仲跌返到落+6)

文醜洗唔洗上80

練都唔洗練

極限推薦等級：袁紹(LV80)、辛評(LV60)、逢紀&袁譚&袁熙&袁尚&審配&郭圖(部分LV60)

見孫堅傳要金隻廢老幾重要
仲以為金角有返d用

袁熙袁尚冇升添

今個場你地會點擺
魚撚陣(85LV)
依家 蔡蔡 孫乾 魏延 呂布 周倉
後備可出劉宮﹐赫紹﹐賈詡﹐貂禪

轉左吹風陣7連勝
張角 連強扇+8 孫臏+7
司馬連扇+7 玉+7
白豬連扇+12 地書+7

上完細buff 1080/1070/1250左右精 吹6下
雖然贏 但好似唔太傷到咁 最後都是靠巨岩打
係咪出左咩問題？已轉後排2隻個陣

仲洗乜換...呢5隻都岩用....
不過呂布要企荒地 4拳要企沙漠 難搞d

但打落硬係怪怪地

楊過要升防具

硬食呂布仍然係一兩下就見底

其實周倉都幾硬﹐不過命中率低到喊

精神太低 我見D人起碼有1300左右精神

唔裝命中香就當坦用 卡位
搏佢反殺

係咪陣行陣行Lv未升得夠高呀?

一向吹風都係用風書35%
後面2隻痛, 揀D弱智對手吹
敵人行埋黎就巨石, 前面放隻先手無反, 無敵玩法

那有吹風, 最憎吹風

玩得吹風都升到LV90 GA啦

岩岩開既陣行 lv5 唔怪得啦.......
Btw 風書之前分左

武安就得﹐周倉主攻仔黎

搵人打下我比d意見

陣形LV90, 後面2隻+50, 爭好遠啦 4下=200

再加埋金技周圍升精神BUFF 2隻, 一開始就3隻精神BUFF左ge賢者
吹呀吹讓這風吹~

本週打吹風陣等同自殺

行得好慢﹐又比姑姑上返黎

用哂倉庫 打左20關千含先夠錢升張角 升唔到陣住啦

團2啲街外人嚟

慢慢升埋陣行上lv90先，每日升2-3個lv 都要升成個月，我升陣行果一排日日洗袋連千里行都唔夠糧打

有餘糧銀先會升陣
我都好耐無升了, 魚90, 雁60, 偃40
結果只用魚陣, 其他升黎擺

倉仔牛油手

嘩你地咁高陣既.....
但我平時都係用魚撚 咁升邊個好

其實點解咁多人用魚鱗？
一隻突出黎唔係好易比人秒然後4打5

先發無反結仔

黯然銷魂 過兒

得把青龍弓同玉壐但得19cost，想開隻騎弓黎玩下，如果唔開支援，馬妹，關索同文虎，定升邊隻好？

點解唔開支援？

千里行尾三個boss，有需要請服用

24劉曄
所謂攻範都係五格，不過身邊全部都打到，必會心
所以黃金甲單挑都得

27呂蒙
今次呂蒙冇咗加農砲，但大力咗好多，冇反射食唔到袋都幾難頂住
最好都係一兩個頂住其他戰書遠打/回歸箭

30趙雲

我覺得佢應該做第3關嘅boss，打劉宮都只係扣13x，細力到呢⋯⋯又唔防連策，燒幾下玩完，得個無限反擊要睇住，始終雪原每回合凍傷扣血
建議保住啲法打佢，記住呢關boss係啲兵仔同埋每回合扣血，唔係趙雲

因為支援我本身有劉宮，想玩隻騎弓玩其他場，水戰先上返劉宮。
而且我另外果三隻係大俠呂引導刁同蔡蔡子，好難開到支援，咁不如直接唔開

求每星期都出攻略

皮已正

想試玩貫通于+馬妹支援；賈+滿輔
但單坦好似無人選

結仔16 郝19 cost 自選

想要高智頂下法傷
滿本+裝1150血鄧/1200血曹都有d缺陷

于禁沙漠打唔打得入D +12精轉?

我果隻
要企荒地打 入沙秒唔到

陰陽弓配邊隻弓騎最威威

如果無眼殘
弓地形好似110/90；打法師110
騎弓就95；打法師130

孫尚香？

馬弓年代

主動攻擊金技得2隻: 關索, 馬雲祿

水戰雪原, 于禁SM

冇件靚戰袍真係唔識打沙地
徐晃又唔夠力
魏4拳又唔夠頂

今日打過，弓騎打你隻4拳命中有成71%#scared#

冇象求唔識閃,又冇其他人用

20勝4負

沙漠 唔想打 10%都入唔到
玩到想棄驚

第二件防連策戰袍...
幾時有用

14勝6敗 ，唔識打

16勝5敗，已避咗呂布
不過雙法未成形

6勝0敗

10勝7敗

轉左用雁行箭陣

1號位鄧艾坦,帶血帶谷到1230血,2號位青皇玉馬妹
中間貫通玉于禁賈清, 最後滿寵

暫時用落都OK, 沙地D近戰無咁快圍到黎可以逐個擊破
對郝清便秘問題因為有固傷好左D

BTW,今星期打槍兵
推介呂蒙傳最後一關(極限)
一開波已經8隻槍兵企係到比你呂蒙同陸遜水龍
用一隻步兵卡位就可以用返回一步刷

全勝姿態

十連勝

我13連勝之後輸左比命中率
再輸比小西瓜
再唔記得千里行後換裝又豬

17勝3敗

岩岩撞到隻董卓用金胸甲

劉宮80% missmiss
呂布80% missmiss
刁76% miss 中

神奇的金胸甲

隻馬妹放左前面都轉金胸玩下人
間唔中都避到郝清兩野

諗左好耐，好似呢個擺法最穩16勝1敗

數錯格仔 比玉璽呂布破左陣
又豬

都係5%岩我啦...

百里神

小薯個個星期都輕鬆頭50,我就要爆好多次先50😕

而家5%

你係勁
想贏就贏

再豬
今次比沙皇破陣
大俠呂垃圾 人地裝一件防連已經破左

小薯咁都破唔到巧廢

大俠呂要夾防連策加命中，咁佢就係咁比你打返開

我識揀對手姐
你個隊真係大小通吃

下我屌打佢嗢
巨岩就唔知去左邊
想搵都搵唔番

咪打開左 但後手得一隻塞唔到位離兩格 本來佢冇防連擊就打死左
後排貼哂最後牆架啦

即係你爭+12 斬唔死人😗
+12等緊你

一野斬人千幾hp?
上埋大buff都係扣800 幾攻先斬到過千

你依家加幾多？

+鳩 如果隻沙皇係沙漠既話就可能秒到
但我打20場 有15場係後手

見沙皇都唔出青山 ？

其實有時後手未必壞事
佢地排排坐哂係到，比蔡蔡子朱雀😍

後手多數黃雨

屌你老母沙漠落雨

後手 對手痴痴呆呆企埋一枱
風龍唔見晒

收集情報個沙漠個個回合暴雨

後手最怕吹風陣
通常避左唔打

不列癲依家個陣咩玩法？

遇神殺神陣

嘩，白豬巨岩主場，驚驚。
先終於識用周倉

我留左件血袍 玩山賊武安國
待升 list 中

賊仔開局 應該點企

魚撚企最前，120%地形，冇咩人打得死佢

入左場有得換裝架?

揀人個陣換

第一次知

唔係掛

真心

無乜裝, 用黎用去都係個套, 唔洗換

結束呢個回合
17 win 3 lose

不過我都可能懶得換 有時簡對手都懶 唔係點會輸比小西瓜 入場先知今次仆街啦

除非你法隊啦
唔係幾難穩贏佢

唔係掛 人都無換過？

我當佢傻西瓜
sor

係咪想屎忽開花?

選對手個畫面連人都換得?

diu真心左, 自

張郃11裝已強化

Rip

之前佢冇咁歐
出強化之前佢裝都唔齊反而易打
而家佢又+12又齊裝miss多兩下都含家拎

60000金+300卷......

我覺得為開盤果幾萬金是值得的

終於中大俠

你就真係想屎忽開花

上次我話想合歐野跟著ching拜一拜就變左陰陽弓
而家我想合大俠刀 大輪扇 連策扇 青龍棍 是但一把
發多次功大家happy啦

上次你都跟咗件勝衣

今晚有得合

乜都冇

弓騎沙漠場夠唔夠攻破1500精轉防

打過+12，用玉好似打二三百左右

啱啱打隻13xx精，打到42x

咁都係唔升住

唔掂呀
第三件青草衣

你果把係咪+12 弓?

係，武力食到111。

+12 弓屈機, 爆本+10 弓打 13XX 精轉打得二百幾

唉傷擴弓

無用玉？記得巴打隻關索好似都過900攻，我隻都係920咋，應該差唔多

901 感覺突破唔到精轉防個數值所以扣咁少， 唔知會強轉加攻會唔會好Ｄ， 試下先

好耐冇見過馬啦

又嚟..第四把啦 變扇得唔得

頓甲天書點先拎到？唔記得左

曹操傳遼東唔退兵

有無計拎到兩本？

打完千里行合鬼帶符又變15卷
黑到

合中無反棍有咩作為
求指教

文丑田豐係咪唔買入唔到袁紹傳

金環先發

係啊，有幾關佢哋必出

樣衰佬鳳雛今日出世啦

點解30勝1敗都係咁低分?

Toyota 抵買

好用 又可以收錢

其實咩情況先會出現一場50分? 一次都無見過....

買左田豐先知佢有仿策 無裝豆腐吹風隊有無得諗, 張角 +田豐+郭嘉 +奶 +坦

分數差距大先會高分 , 百大前人人都懶打分數唔會差得好多, 入左百大D人勤打, 分數差距拉大左= 高分

先發無反青山結仔 蛇矛白虎玉呂 連扇劉勝地書白豬
破陣象求玉刁 連強扇劉勝孫臏菜子 魚撚陣lv2x

破象玉刁 連劉地白豬 連強劉勝頓甲菜子
連扇四角孫臏張角 七星九章補書 80lv滿寵 吹風陣lv5
你地會揀邊個？
仲有司馬可奏 但扇就得三把

大俠呂可以擺頭，其他地形唔太得
有冇赫？

無大俠得蛇矛 有郝 但都有結仔做坦....

不列顛大佬咁我冇得打㗎wor

係咪雙方血量差距越大, 越易出連擊/會心

最尾有冇打到me

小薯 隻 月英 用紅蓮 計埋火傷效果

都未開到 轉禍

梗係冇，唔想斷連勝

佢好似啲自焚法輪大法

屌

你果隻咁耐打, 我果隻成日比呂布趙兩野 600, 弓OR 刁兩隻又幾百, 就快開到技之後比人補個朱雀就瓜柴

正係得月英郁佢點轉禍到
我隻月英仲要地書 冇得巨岩

而家1%都未到真係見唔到一場50分
最高紀錄都只係30

點解我2%都仲見到你 仲要企最左 又唔打得 阻q住哂

我開始覺得 血袍 血belt 係最好 ～

我仲想谷血量

咩料咁都唔打得
玉璽于禁 貂蟬 比金環撚死啦
D法師仲要腳短打唔到金環

開埋加6 血技

我今星期就係比你破處
唔記得輸咩 輸完就轉左張角吹風

我幾個月無玩，一入去無左8個州

我計過 開9%血 +6技 可以上到1980HP

其實佢將d技/人都玩埋+12既話好過開德川家康
雖然諗起都係想

我情願佢搞雙職系統
徐晃可以用返弓 引導 範圍擴大

同補齊三國志人物

出曹操愛子 曹沖
大象隊
金技：小時了了 曹沖稱象 英年早逝

0.7% 揮手

你地呢個場有冇打過我?
帶左補應該易食

我就易食啦 無力吹風隊

你D吹風用麥子定係風書?

地書 孫臏 頓甲

先發無反+青山袍 結仔 配 血帶定騎傷帶好？
結仔 郝昭 雙坦 有冇得做

血帶﹐谷血
單坦都夠啦
雙坦損人不利己

食得屎
諗諗下我都係唔吹風著
其實吹風主要係靠固傷個50打人
要靠墨子風書孫臏玉璽呢d倍大個數先吹得痛人
咁岩我又冇呢d

孫臏 其實係咪咩法都加20%

係

2% 真係好多痴線佬, 前百d人都係武器同輔助+12, 2%成日見d人連見衫都+12 , 閒閒地一隊成10件+12 , 有無咁易呀

有﹐不過唔係我同你

我一場+12撚屌都未見過

最高得件+9青皇應唔應該用必升卷？

你講呀 即刻出件雙+12 1500精比我, 無人打得入 下次都係唔打團長了

屌 終於刷完 銀錢任活動

成撚日都出 100次 XXX 虐人活動

智障營運 唔識搞遊戲就還返返營運權俾 光榮啦

得一隻用錢推砌的兩件

呢個活動係咪刷日任?

100次銀錢車 護送任務

咁我應該唔夠
淨係做頭三個

你玩緊第2隻GAME
未出必升卷wo

下面個隻係

等同40萬強化
所以你都係慢慢博10%以下既機率把啦

久利生檢察官

不如你開個私服啦

營運太垃圾 頂唔順

唔識搞呢D﹐其實依家送野同活動都HEA左

強化最難一定係+9上+10
把青龍棍上+10用左3900張先上到，之後兩下一take 過

係咩
我上+10 3900張
上+11 2800張都未得咁囉
暫時戰蹟；13+9+7
29次成功2次

暫時戰蹟31次成功2次

滿本魏四拳著咩衫好？
而家有防連策防連擊防會心

防連策

豬左第一場
打堆垃圾都豬

天下最強兵法
輕敵

+12

一隻74%命中可以擋你全家10下攻擊, 完

用左月英打防連策趙雲
正常應該于禁直接收佢皮

無防會心ge趙雲一入沙漠 = 死硬

一早破咗處
不過係第一場

有冇打過me

走啦你

我老公係我初戀情人，破一次處就夠唔洗自己攞嚟豬

尾燈都見唔到

我七孔都比人破哂處

講真真係最盡打頭100好過
輕鬆好撚多

你練成啲白豬 張角 司馬
到時到你屈g

係囉 得我呢d冇法系裝既狗屎垃圾先屈唔到g

你分解晒啲風書喎

冇左最重要果兩件有撚用咩

屌你老母合左十幾件垃圾裝 幾時先儲完氣加分
屌你老母又話出袁紹傳 仲未有公告 想睇下更新d咩 冇野更新升張郃玩

龐統 張角 風書 鳳扇 命中扇 衫著唔著都得
兩下風龍埋到身先講其他

再唔係多隻田豐策仿 呢啲就算無裝都好穩健
呢個沙漠場會係咁

我又咪差唔多 仲要下下黎15卷
真係痴孖根

你中左件性衣可比100件廢裝

為左吹風升哂呢d托炮咩 仲要唔係穩勝

其實係幾穩健
反而其他組合更加要齊裝先得
呢啲for無乜裝都玩到
當然你隊都裝齊啦依家

我諗冇人會冇裝淨係升呢幾隻為左吹風

幾年前既事都攞黎講

咁我之前中好野應該十幾年前

今次個千里行卡到我

呢個禮拜順過西隧wor

仲合埋鬼帶符
真係好滾動

今日連中兩野九錫呀

此服裝是皇帝賞賜給有功人員的九種物品之一
咁你都嫌棄
睇下鬼帶符咩料先講

真係合左成個月冇件新裝係想要
連策扇，大俠同陰陽弓在那🙁

睇返啲cap圖，呢個月得上將劍同勝衣係入圍
其他都淘汰

火尖 上將 勝衣 連擊槍 墨子 孫臏

屌，忍唔住課左個258同3個78,終於中左件火尖槍😁

火尖有一把啦，又唔係大俠，分咗lu
連槍 墨子 孫臏都有2，都分晒
真係好多重覆
但只有連策扇勝衣有重覆價值

姐係你本身齊啦
你呢堆我中到一半都打曬飛機喇

如果佢開放交易我就可以幫你打飛機啦

我有既你都有啦
除左把扇同弓
但係我把扇同弓太有用又換唔到比你

刷兵加強版
[url]
[/url]

簡單講
用食完道具後,強制熄驚再開會當無用過既小bug
食一堆平時唔捨得用既道具(必連/會心/無限破陣)刷兵

比唔比佢入

好似幾勁

無限破陣、戰書再不斷上一步呢個真係刷兵最屈方法

小薯名滿天下

加吧

原來今晚打完千里行之後 我隻劉宮一直都唔記得裝青龍弓

一直都係4打5緊

仆街唔記鬼打日任

27連終於輸比+12回血甲郝清

新紀錄5200張都升唔到+9上+10
費事cap 圖😑

人地就30%
我地就5%

加油

巨岩丫拿 抵

呢個對手咩名

冇記
冇預佢會咁仆街

打團長
點知搵錯人頂佢隻周倉
1500精月英都比佢秒左
又豬
搵防連大buff賈詡頂應該頂到

百名外真係好多自選+12
好多都上埋去like 白鶴團嗰啲強國蝗
強化系統真係益晒啲蝗

認真
唔多
未見過d好似穢土名馳大老杰既咁恐怖既人

原本叫kaming

我都岩岩打完家明，幾勁

當我地仲係0-2件+12 GE時侯
人地8-12件+12, 有無咁易呀
刷城狗正垃圾

BTW, WIN10 update fail無限重啟電腦
有邊次win10 自動update可以平安無事
想ban左自動update又未搵到方法...

點會冇 我而家好似未彈過 唔記得左搞過d咩

唔敢講佢係唔係刷城
不過都有D人真係課金課返黎既

點會冇 我而家好似未彈過 唔記得左搞過d咩[/quote]

個成功率太PK
幾時出D必定成功卷比人課下

1千蚊張

真心課咁多金嘅一定睇得出佢啲+12係有計劃，諗過點補強戰力
有啲乜狗屎垃圾都+12嘅一睇就知多銀得滯求其升

原來C3PO都係阿狗

嚴白虎：?

都要成功+12先得GA

利申用錢推砌得幾多件+12﹐我係活動個時整左兩件
之後想+9上+10都好難﹐過左5000張真係好撚黑

一切講運, i hate it

你個公會都好多狂人玩加12 課到癲

佢係咩公會???[hehe]

做乜鳩起我底

柏神眾
得1個名馳8件+12, 即將9件
其他得1-2件+12

幾時回家

你地太肝, 我響台仔公會可以做free rider

又抽湖人水呀嗎
btw 你個會長有pm過我

我都係阿妓

唔覺意見到有人大俠刀+12

佢唔出聲都係唔想我傷心姐

玩吹風陣 升大俠刀

一定係: 3-4吹+1隻先手卡前面

以後見到佢都怕怕

Btw 叫新團友上連登同我地9up啦#

其實而家都怕

我之前仲歌頌 八奇雲加

Sorry

不列顛峰不如改名叫不自量力啦
一見到呢個名我就唔敢入 入一次死一次

+12 孟達, 君主都篤死

好彩我排名低唔會見到佢

用無限破陣刷兵真係爽

醒wo
刷完退game
主畫面問你入唔入返去打之前個關按否
等於無食過
係咪咁？

希望個攻台系統會同袁紹一齊出
依家打到悶

返回上一步就得

留2步？
一步食一步打
扛完退晒兩步再撤退？

到我神運啦
用左8次由+6上到+7
點知+7直上+9
開心返

每日例行公事
流水作業刷任

李明都真係好屈，對面法師瘋狂會心扣1 物理又無敵

周圍減黃，一係扣1 一係唔中

所以冇青山係唔洗升佢

日日返兩份工

有青山無朱雀棍抵唔抵升？

有位清用緊李明又齊裝又雙大俠

唔抵 因為做唔到先發無反

好多想五轉嘅角色都卡左係件裝到
無劉勝衣雙鞭朱雀棍大俠刀楚天劍

開名啦
佢真係咁出應該得你隊法隊治到佢

雙鞭同楚天劍邊個用好，我擺左係倉

唔係
食野個步唔洗退
淨係退打幾隻兵個步(同之前一樣)
係要小心無限破陣有機會破到完場;要未完場先熄驚
用晒回帶後就熄驚入驚再揀唔續關

頭先膽粗粗用大俠孟達打ggyy三武鬥+12象裘
孟達頂住後面法師狂轟，好撚爽

不嬲都出呢招打佢

難聽過粗口

洗晒儲洗D碎片終於有件象裘......

齋出袁紹傳冇其他更新
悶到hihi

agger，pvp都懶得打

我都半棄

冇曬人

母親的抉擇 升唔升張郃完成體好呢

打緊cuphead, 真係好難打
千里行都唔多想打了

點解我隻李明成日比人燒死

ai用咪十下擋十下 玩家用就一半半啦

打jj都好難打

終於有人知道鎮團之寶有幾尾機

有得番轉頭咩你

鬼島免費抽7星

可以唔升住架嘛 12級一野用9張

我時運高乜都睇唔到
vip9可能都有1%呢

原來鬼島得v9
睇佢個陣你話佢v10我都信

我都v8，一個v可以差咁遠

一個v差幾萬蚊

第一次免費出六星

之後合到鬼帶符

其實真係有人課幾萬？

你唔升邊到嚟4萬金

命中注定要你升~~升啦

講到升一隻就有咁

升左劉華先
包你有動力升曬佢

一嚟就打大佬

十字格範圍 最易升啦

唔係升lv既問題啦下話

你升完之後用唔用佢 都無關痛癢

你要金錢啫

6隻有5隻都算可以用 得劉華完全垃圾
咁上面一黎打大佬咪講岩左囉 做乜jer你

就嚟100連勝
好耐冇試過咁順

人黎 拖出黎屌打

咩事呀 雙大俠刀

又冇哂人

屌電腦輕機迫害都出埋

白屏 輕機 斷線 彈game 全部中過曬 痴線
都係八千金岩我多d

正係電話玩未迫害過
Windows android 都係幫apple 奶袋底把啦

千里行真係太輕鬆了

iphone 最近出左game 來連登睇完再入返game 成日要reload login過，以前好似無試過

屌你今日合取火鏡神能弓 變30卷
升裝得5%成功率 合裝合左成十塊mp鏡
點玩呀

我就黎拆破陣棍
成世都唔出用棍既新角

袁紹80 顏良80 張郃80 d文官全40 卒仔武將全30 應該夠打袁紹傳掛 ?

夠殺有餘

官方按讚活動今日到期
差400個like先達標
真係柒到唔敢睇

8日總共多左400個like架 好威威架

輸咗，即刻委任晒剩低4次

輸比大陸掛狗?

我俾咗機會佢
聽日唔過數就unlike番

邊有可能過到

唔係，jiba
80%miss 晒2紅蓮2呂布1孟達
第二rd 呂布火尖中就贏到，繼續miss2下
fine

不過是但啦，反正我禮拜日晚個個禮拜都要玩ps4，唔會爭前10冇所謂，10場之後又係一條好漢

大舊肉去左旅行
所以呢期好少上到線
求會長唔好踢佢

官方會唔會自己買like
扮達標

肯定唔會

今個星期我好高hit rate

其實我地好小踢人
做得哂7個就ok
大家都會忙 但都想大家係有需要時出一分力
出唔到力都上黎講聲sorry丫

Free ride 唔通又話你知咩

小弟都備定案先
小弟下星期五去旅行, 再下下星期二先返

去西蜀旅行？

西蜀

夷洲

封測鬼島夷洲

去搶 中立據點

好似統一全國先玩得？
不過刷城狗又點會統一
刷城d銀仲多啦

去旅行係洗銀 即係衝裝咁
唔係刷銀 呢位巴打有d誤會

無銀用

D銀成日洗晒去買保留卷，然後又升級失敗。。。。

強化真係倒錢落海
搞成個月維持不變

想省水省力都係每日打銀幣事件拎75張慢慢儲算

幾時先可以練成完全體

嘩，D數值想嚇死人咩

巨岩

其實我覺得ai楊過廢過周倉
周倉滿血都1300攻秒到1500精法師
反而楊過冇咁惡

楊過咁勁嘅

+12鎖傷/減地系傷/減策傷

禁擊
Ai用就是柒

刁姑姑識得自動解

解！

周倉真係唔差

勁響邊? 解說吓吖

加13%攻 推人 轉禍

正係秒殺1500精法師都已經不得了

袁紹傳都唔使必開toyota

你爆左啦咩?
開關唔洗, 但中間有幾關係必開先比你打
你留意下.......

唔開就唔使打落去

- 首次必要系譜/武將
[部分] 軍神雲長之牌: 顏良。
[部分] 覇王本初之牌: 袁紹、文醜、高覽、淳于瓊、逢紀、許攸。

- 必要系譜/武將
[部分] 狼顧仲達之牌: 張郃。
[部分] 覇王本初之牌: 袁譚、袁熙、袁尚、田豐、沮授、審配、郭圖、高幹。

有收錢神技 又有連策

仆街袁紹又打刧我萬一金
冇課冇唔勤打pvp真係玩唔撚到

點為之完全體 ? 雙血裝? 試左一個星期, 真心覺得雙血裝太難開技 , 比人圍完都扣唔到一半血, 而家用緊命中香. 減傷衫+ 3個40HP技感覺最FIT , 挨一個回合岩岩剩番3百幾血開技, 就算唔開技, 有命中香都夠斬死弓手

應該夠爆極限掛？

袁紹無雙得唔得
我得袁紹80lv

袁紹仲係20
冇動力升

我孫堅傳都未打完
有冇人代打

袁紹傳好L煩,要升好多人....

Toyota好慘

500蚊幫你打一個演義

d翻譯真係好廢

歸順於高覧
人唔笑狗都吠
請翻譯可唔可以請個識歷史既黎翻...起碼唔識翻都作到出黎先

垃圾營運公司 nexon

楊過兄弟互劈

爆咗普通，田豐 沮授

咁多場嚟講，出場率最高係辛評，戰神冇錯
其他一定要練到60以上有
袁紹（成日要衝去搵對面個大佬like公孫、曹操）
逢紀（回歸啊）
審配郭圖都場場有
高覽張郃8成都有出場，張郃仲有單挑

其他反而40都夠用

普通都要咁高lv, 咁極限咪要全80

唔係，我意思係foresee 極限嘅情況
普通一個袁紹就搞掂

想問你地係咪會星期一就攞晒d pvp裝黎清裝千里行先

有佢同袁紹辛評應該夠做極限

事但啦 除咪除
反正唔係法隊都係預左送分
只有ai法隊先可以先於玩家打爆玩家
Ai玩物攻變左一定係玩家先攻先
除非你+12物攻隊就做到攔路虎喇

新手明白了

爆ed極限，上面係3印條件。結論：
袁紹一定要80，靠佢無雙
逢紀（風水）、辛評建議80
文醜要40，其他唔練都得

文醜要練因為延津之戰，呢關係我覺得最需要留意嘅，其他冇咩特別
文醜要同關羽單挑，但好多人圍住所以要食下攻擊先，所以要40，有甲同帶米袋
另外劉備要同關羽交談又係好易死，要袁紹一開波衝去右邊幫佢地兄弟見面

其他袁紹無雙就搞掂

自選裝備

想要減物理攻多d 衝上去g援
而家未開g援技

趙雲幾時打贏過麴義

仲要單挑殺埋文醜

玩家改版個隻英三國志英傑傳佢係比趙雲殺

屌你 詔書變左昭書 西利呀

魚骨槍
夜啲再合一次

連續兩塊
屌你正呀喂

15卷

團結一致原來...
唔係一回合buff 係要一直痴住先加能力
即係個回合未完 你隻人離開左zoc就冇左個加成

好撚難用

全game最非

咁撚有策略性

咁佢應該要做一個移動buff機，先出發去戰線然後後面啲人上去食buff打

人形蜈蚣

中左伏 都估到架啦 邊有咁勁既野 我之前成日問 都冇一個答到我 就知冇人用過

乜你而家先知係咁 ？

又馬後炮 我問過好多次個buff既形式係點

咪答左你同一騎一樣

你見到我有用過一騎咩 我鬼知一騎係一掂到就冇咩

橙
打過孫權都知團結一致個buff係點啦

團結一致簡直係數格仔既極致技能

打過都唔會特登睇佢buff前幾攻buff幾攻咁比較
我自己用都要睇一陣先知咩事

又要自己唔死 又要隊友唔死

實在太容易啦 我就係數格仔之神

打孫權個陣d近戰貼身打佢同未貼身個陣個命中率會唔同都g 咩樹啦

成個post得你知個buff係點 果然係戰棋之神

你隻過兒 地中海貧血 得15XX血

升埋張遼
樂進卡80

出 五子良醬隊

加12禁擊效果 先發無反都收皮

大俠呂加強器

+12禁擊真係神技，我16%都成日中

睇嚟團結做防守真係掂

咪就係你囉
認唔認得出自己

有兩個團結一致會唔會疊加

張遼

張虎呢

大俠張虎

會有1500 攻上左大紅

父子兵

問緊有冇疊加...你地就ff有左疊加了...

我淨係知我可以食BBQ放題

蔡蔡子

你搵到我隊人先算

Where r u

發覺D AI 法師永遠唔會打過兒, 除左無其他攻擊對象, 就算殘血過兒同滿血菜菜, AI都會走去紅蓮菜菜, 你果隻唔唔會咁?

而家策士set咗優先紅蓮補and紅蓮策士，物理之後先打

唔係喎, 換李明既話, 佢一定優先BBQ佢

7%

咁就唔知lu，可能佢覺得爆擊機會好大，諗住可以秒到

蔡蔡子好似開連強好過開命中
反正多數都冇100%

天堂m事前登錄 想過檔了

法國有人把大俠刀+10都係到扮非
明明個成功率係5%

錯啦你 明明有大俠刀已經唔係非
有連策扇性衣先係非嘛

據我了解,

電腦係會睇你硬度去分優次

我楊過血袍血BELT, 滿血果時無法師搞我,
除咗白豬,佢巨岩可以秒我就會打

AI 蔡蔡子 :
物理系優先----> 秒唔秒到? ---->秒到--->BBQ/大法
I------------>秒唔到--->紅蓮彈優先--->法系優先
I------->物理系---> 其他技

企位都關事
你策士企最前就會紅蓮策士
你物系最少兩個痴埋一定會優先朱雀佢地先
即使秒唔到
好似係咁

RO今日開服, 又係掛機GAME

手機GAME都係掛機

我+8 賈詡 會被人+12 BBQ 直秒

佢秒到你就唔會放紅蓮

又中垃圾

點呀鬥慘呀而家

文醜劈死左趙雲

我啱啱中梅花袖箭
分咗兩6冇銀，聽日繼續

歐皇咪搞事

啱啱以為係連登啲廣告

終於見到個萬4戰 仲要用奶都過萬4

有隻咁既周刀督

讓佢一隻呂布都夠揪

可以練李明了

呢個係傳說中ge "不二"黎?

強化37次成功3次
仲要有兩次係+8

my fd😂

有愛萬事足

除咗佢仲有邊個會沙地出周dodo

不過佢齊晒裝

諗諗下佢升把三皇刀托柒咩

有國無 會overkill

人地咁有愛﹐不得不比like
青黎杖都升﹐真係有愛

原來袁紹傳有粒朱雀玉, 有冇巴打有教學點拎?

可唔可以將中間LOADING圈圈KEY個金銀車或者綠帽上去

劣改

記得下個post 將幅圖置頂

白豬今晚出山

睇嚟我同槍好有緣份

五大寶物之一既青藜杖都升到+11...

有強化之下好過太平要術
因為國士開咗放個9mp水都夠做

係討伐黑山個關，我冇打到但我估計係左上有堆蛋散幾回合之後彈出嚟話執到寶，可能清咗佢哋會有

寶玉應該得一粒
曹操傳紅藍線都有，但清晒都係四神各一

Key 埋頂綠帽比個阿伯（陶謙？）唔知有視覺效果呢

有, 不過拎多粒有咩用? 本來果粒都無用過

袁紹傳第三關拿朱雀寶玉方法：
清掉上面的兵和狼，大約第五回合
左上方會出現4個賊兵
要顏良和其中一個單挑
就會給鎖匙，然後找人到右上方的山上某一指定格就會拿到
（那一格就不說，留給大家自己努力找找吧。😁）

純粹集郵

袁紹傳

TOYOTA傳

終於打埋極限﹐最尾得袁紹一隻80 好難打
拎住+9 ZOC 馬沖上去見曹操一面

辛評無雙

袁紹得60
其他14
極限活動得1000金，洗唔洗咁cheap，2000都好ma

星期日有時間搞搞佢

有冇話幾時更新少年東尼同少年曹總個版本

仆街差一本公文搞到豬豬出唔到山

課個白虎包囉

鳩玩仲課 ？

響聯合商店買本公文得唔得呀?

點解我會睇到去三聯買公文袋...

冇點數啦
50都冇

用得咁快呀師兄
我仲有20000等緊16LV買3-7*, 4-7*
感覺15000一個個D勁呃錢

收稅有無？

公文得民心有

聽朝先有得收
軍團d點事但用都得啦
係非既點用都係非
基本上除左補師書血帶mp鏡我唔會抽到其他野

課左600碎包中3廢7

中7當贏咗啦

贏咗啦777

玩得多武安國~~

真係心思思想開返金庸出黎玩~

諸事不順 點搞

咩樹?

做野唔順心 打機唔順心 做乜鳩都唔妥咁

如果人人都心想事成，呢個世界就會天下大亂，你諸事不順其實係維護緊世界和平

我無咁偉大

一派獎勵又爆晒糧倉

剛派了八十公文

而家法師陣29lv吹風削血+引導弓破陣棍都已經好撚痴線
唔敢想像90lv+吹風輔助會點

升白豬啦 有公文喇

升左啦
冇孫臏墨子風書
有既話滿寵 白豬 賈詡 于禁 貂蟬齊裝真係j死我喇

李明已經唔入流？

好入流
冇朱雀棍

今早合到...

岩岩又連豬兩場
第1場 3防會心 1懦夫 1防連
如果慢慢打應該贏 但心急放bbq 點知成堆防會執唔到尾就比人破陣破陣

第2場 +12戰隊 仲要數錯格

用張郃成日想加多d能力擺埋一齊 但計錯格就好易收皮

不過 吹風機 時代已經過去

邊忽過去

冇多把連扇點都做唔到損人利己咖啦
出得賈詡就預左利人利己

過左好耐啦
而家雙大俠玩曬

帶頭果位朗狗都收咗皮幾個世紀啦

咪又係法系時代
睇下不列癲

排2-5既通常都係法隊
第一個個肯撚定係大陸外掛仔

無聊試下玩2-7星碎片
2星 2星 3星 2星 3星

我111112
點都好過我啦

咁講2-7傷d

算啦 我做咩中咩玩咩都唔夠小薯慘係常識架啦

嘩前面600碎3件7
我開game到而家 幾千碎都只係中過一次7咁大把
果次係1000碎5件先中一野 其他時間未中過

我都係對200碎完全絕望先玩15
估唔到而家15碎都搞唔掂

其實都係多得你教路玩15x5我先抽到第二提連扇

尖樘把 俾邊個

602 ? 張遼?

拆

唔捨得呀~~~你都知...槍好難出...
俾人升隻輕騎玩吓啦

我有把，用來升人，打事件用

輕騎先唔會用呢把

輕騎通常用大俠

係 就黎法師都用大俠

姜華隻貂連擋6下巨岩同貂蟬痛個下
唔錯
打咁後都豬左6場會唔會太撚廢

真係要升既咪張遼囉, 有神出, 攻擊力拍得住張飛, 平原場都可以一戰既

合左把mp攻擊扇，有無用

徐庶

發生咩事?
滿殿香+1升+2連續失敗左10次仲未升到
我覺得近期官方偷偷改左強化機率，50%都多左fail

我玩炮車人玩炮車
佢仲要係滿本劉曄

玩咁耐第二把扇

9成都唔會拎隻後排扑人
一係冇魔，一係反擊
冇扇咪用住先

MP扇用黎扑賢者/策士/風水師
睇情況用啦,
有連策紅蓮彈優先使用, 痛好多
無策士/賢者有主動攻擊

好明顯係為左3萬金同300卷

今周多左人打pho
3000分都未有5%

張郃淨係用黎做加強器減弱器都唔錯

張虎有埋坦同輸出添

其實槍兵都係畀人兩箭射死
所以孟達長駐黃金甲

係勁就唔會冇人練啦

轉黃金甲就變坦唔起近戰 低不成高不就
遇法術又係變硬膠膠

我用徐晃 有森林城內先出戰
張郃就95%都射得破精轉防

槍兵開防7%金技 +本身s防+藍buff應該都幾惡啃

咪講左囉 得森林城內先破唔到防

少左人打PVP咁
計落都唔夠13000人

把扇用左3600張卷仲係+8

啱啱起身62x名喺4.8%
今個星期好難打

隻game有冇新血好值得懷疑

明明係多左人 識唔識計數架

我孟達近戰無視
法系10次爆擊4、5次

好滾動

咁而家講緊張虎嘛
爆一半有冇咁勁 李明都冇爆得咁勁

用交換卷升?

見到有隊人兩隻80lv都排得高過我 我好慚愧

本身升到+9，1500保護卷升到+11

我係問有冇用到紫色果種交換卷
我覺得果種卷成功率高d 收集下數據

原來炮車可以咁高攻
比佢炸一炸 爽

李明係打十次爆9次
但我知道你嗰隻唔同啲

張郃比許褚單挑秒左 on9 我隻99lv張郃呀

我的繼承人是袁..........方！

以前有15,000以上ga

咸豐年代既事

千里行又reload fail
又冇左30萬糧 好等糧用呀

千里行真係易打到
連袋袋都唔駛咁多個 30關好似淨係我打兵 d兵都好少打到我

呢個禮拜真係麻麻地
平時最麻煩嘅24、27都唔太勁

自從有劉宮之後都冇煩過 仲要有十幾隻五轉 24,27,30出8隻都有剩

而家我都慣咗打18 21 24 27 30之前回，咁就唔驚有啲人打boss前就用咗

近排合左差唔多5個小米袋 比我合走哂

郝昭剋星

夫妻交拜

點解係剋星...

諗緊轉黎搞大俠呂同郝清兩大箭隊煩膠
但走賈清定滿好

又為左團結一致數錯格比人破陣

雙刃劍

數錯格數係自己問題
我成日都咁輸

開咗百戰物理無敵 , 1對1必贏

用加物理傷害裝 用加物理傷害陣

試過馬妹+禁禁
12箭中兩下

後追真係幾正
唔係迫害得太多平均每場30分以上都不是夢

終於有，繼續玩下先

但打足好難有30以上
我覺得最多分應該都係30-80嗰啲位
呢段嘅前後啲分都好貼

而家唔打足
太前既話就算一場都唔輸都唔會30

其實每個禮拜都可以上榜真心犀利
我就嚟彈出5%喇，好撚難打

平時星期五晚都入到5%,
今個week....啱啱先入到5%.....危了

打得多就有
利申 個個wk200場up

我個個week得120-140場

😭😭😭
5700張 終於上到

我仲未呀

我今個星期已經打咗120場
輸咗30場,未試過輸咁多

今日無咩點打 啱啱跌返去5% 今個星期要幾多分先保到5%？

30關趙雲軟皮蛇

一個曹丕就收佢檔

武器日出沉水香

好悶~千里含完~ TOYOTA傳打完

PVP唔想打~

隻驚已經無野好玩

無野值得留戀

Agger
玩單機版仲好啦

唔識玩 近30件都係呢d野

袁紹傳講到文醜顏良咁垃圾 改名做關羽傳啦不如 單挑親都殺哂

最底 4連策1性衣
勁過呢度既0課宇宙大帝

仲要有防會心防連青龍弓青龍棍象裘防連策大俠刀連策寶刀金胸甲

仆街豬第十場
人老左 又打得j多 好難場場都有集中力去數格仔

手機GAME一向都係等更新
平時可以hea下開幾分鐘就熄game

袁紹80 其他不變
打到極限？

點解張角有周圍集中既???

顏60 張60 文20

屌冇野喇 自膠

文醜到30or40會安全啲觸發關羽單挑
之後袁紹無雙應該ok
好似得一兩關唔可以死2個左右

張郃夠
顏良短命種

龐統張角都有
所以吹風陣可以一開場就3隻都上左精神BUFF

顏良極ON9, 一出場就單挑死左, waste my 糧
文醜就逼我食強行書衝去單挑自殺

衝擊第二次100連失敗

有兩粒玉加沉水香下
烏騅馬係唔係拆得？

無人理下，拆咗

合左炮 使唔使留低打袁紹傳

連擊炮? 留

正嘢

終於有人明

先發炮

先發就....

又嚟問千里行

27萬呂蒙點過？八隻放晒落去？
28同29難唔難？
我有十隻五轉，仲可以reset 兩次

團2呢兩個係咪巴打黎?
賭俠好耐無上線，無神論次次全部任都接近0%，團長使唔使做野?

我覺得27最難，我用曹丕金胸甲反擊呂蒙，或者用于禁射，之後幾關都易d

27all in>re>5隻28,5隻29>re>30 all in

呂蒙出到沙地就好易食
出唔到就支援磨死佢
有先發+突破，近戰打佢要set位

趙雲有一隻反射尿袋貼上去就變白痴仔

27最難,超撚大力;6隻1rd屌死佢好D
大藍鄧艾食埋30減物傷都殘血
28,29無特別
30垃圾,有反射讓兩隻都得

我想跳槽

拆左終於合到有用嘅裝

多謝各位
已過29, 等夠糧先打埋佢

今日手臭，開15x5 兩次都最多三星

七星槍真係同我無緣
咁耐得一把反擊槍
關羽仲用緊六星混亂槍

你有扇就唔使用槍

有排都未夠書升齊人
暫時都係一隻黃忠走天涯

團一有一位 係咪有人要黎

PVP打到4800分都未入到1%
請問有無巴打入左1%，而家幾多分到?

近3200都係6%, 放棄了

多左人棄GAME啦一定係
3500先去到5%

仲難過上星期，我都係3500，唔知保唔保到5%。

多左人棄, 個分母細左, 又多左人吹風

上星期1%係229位
最後一分鐘先發現彈咗出嚟
睇位置好過睇分

今個星期5%都冇,唔想打

似乎我要升齊法師先有得諗
今個星期打咗百三場都係咁

下星期咩場？

1% 穩陣要 200名, 我依家17X名 0.7% , 52XX分

雪原

新手留名 有冇團收人

你有玩?

thanks

今個場5%咁高分
上兩個場5%都只係32xx

而家打到4950仲未入到1% 值唔值得爆金打?

5.2%
3433分
唔知開唔開書打 今日訓左成日冇打過 早知唔咁懶啦

團一活動力排73
低過團三 執左佢啦

啱啱見到你
一齊拎4000金啦

我等到11點有3入場卷 打哂睇下點先

5072 213位 隨時被踢出去既0.9%

仲差40條皮蠅

輸到冇心機,冇晒卷連天下大將軍都冇
停咗喺3430唔打喇
除晒啲裝,如果你見到我睇下打唔打啦

今個星期好撚高分
個個都話棄驚,點知個個都衝

係咪要打到3500 下周開始先有1450起步

拆裝比我打ok?

唔知喎…冇試過喺3500以下結算
係就煩啦,要蝕分起步

差200分起步 有排追

搞掂

又輸左比大俠呂，幾時可以合到大俠刀

冇卷又追唔到
唔喺沙地點都應該易打啲

3603分4%
收工

差少少唔買書打？

3483得5.2%
一陣買卷打

過左3500好似升得好快，之前3502就5%，打左兩場3555就4.5%。

張飛點解可以反到佢

3509 5.1

屌你老母撞到隊人5防連 你玩撚哂啦

利申：我贏

3535 5%

3560 4.6%
個臨界點係3535分度

想買書追 未買前輸左
唔追了232位1.1%

班友買左幾多次書
係都要爭曬左我800金

點解日版有11連抽

又見到巴打，今次唔打

有冇人一齊4000金

我買左券打，希望保到

輕輕鬆鬆鄧梓峰

好彩起步點係1400
唔使蝕咁多分

冰場唔知點出好

想咁出 可惜冇4件衫 冇陰陽弓

yeah

合咗件青山
好似冇人啱用

其實畀辛評用然後引啲玉璽弓打佢嚟賺多一回合攻擊呢個諗法work 唔work

點會冇人岩用 我貂蟬 魏延都著緊
太多會心弓 總有一個岩著

郝昭好廢...比刁刁一野扣9百幾

冇野啦 原來係我唔記得裝甲

14%禁擊真係成日中

第一次唔用奶 比風吹到頭都暈

呂布收皮姐係想我雙弓尾機姐
花鬘

呢個場弓騎比較慢
諗緊放唔放甘寧出嚟

白豬關羽于禁貂蟬冇得唔出
冇cost 出花鬘 局用馬妹

白豬我應該月尾先出關，仲要食教本
夏侯紅差三千金開強連

我覺得食爆一隻法100本好過兩/三隻111
100本同111差太遠 好似...

本週晴天機率低
我隻蔡琰得返水龍同紅蓮彈可用

我荀彧之前食爆
夏侯紅爆智未爆幸
白豬排緊

練左豬角﹐司馬同鳳雛﹐吹鳩死你地班仆街

有白鶴真好

唔敢打了 頭先果場差d輸
又話李明成日比人爆 點知我果隻就經常被兩箭射死

拿﹐我冇連扇架